[Westwold白果]2017艾美獎得獎名單公佈

♦ 劇情類最佳劇集 ♦

【獲獎】《使女的故事》(Hulu)

【提名】
《使女的故事》(Hulu)
《王冠》(Netflix)
《西方極樂園》(HBO)
《我們的生活》 (NBC)
《怪奇物語》(Netflix)
《紙牌屋》(Netflix)
《絕命律師》(AMC)

♦ 喜劇類最佳劇集 ♦

【獲獎】《副人之仁》(HBO)

【提名】
《亞特蘭大》(FX)
《喜新不厭舊》(ABC)
《摩登家庭》(ABC)
《不才專家》(Netflix)
《打不倒的金咪》(Netflix)
《矽谷群瞎傳》(HBO)

♦ 最佳限定劇集 ♦

【獲獎】《美麗心計》 (HBO)

【提名】
《冰血暴》 (FX)
《宿敵》 (FX)
《罪夜之奔》 (HBO)
《世紀天才》 (NGC)

♦ 最佳電視電影 ♦

【獲獎】《黑鏡》「聖朱尼佩洛」

【提名】
《新世紀福爾摩斯》「說謊的偵探」
《龐氏騙局》
《海拉細胞的不死傳奇》
《Dolly Parton's Christmas of Many Colors: Circle of Love》

♦ 劇情類最佳男主角 ♦

【獲獎】斯特林 K•布朗 /《我們的生活》

【提名】
安東尼霍普金斯 /《西方極樂園》
鮑勃奧登科克《絕命律師》
馬修瑞斯 /《冷戰諜夢》
李佛薛伯/《黑手遮天》
凱文史貝西 /《紙牌屋》
麥洛文提米吉拉 /《我們的生活》

♦ 劇情類最佳女主角 ♦

【獲獎】伊莉莎白摩斯 /《使女的故事》

【提名】
薇拉戴維絲/《謀殺入門課》
克萊兒芙伊/《王冠》
凱莉羅素/《冷戰諜夢》
伊雯瑞秋伍德 /《西方極樂園》
羅蘋萊特 /《紙牌屋》

♦ 喜劇類最佳男主角 ♦

【獲獎】唐納德格洛弗 /《亞特蘭大》

【提名】
阿齊茲安薩里/《不才專家》
安東尼安德森/《喜新不厭舊》
查克葛里芬納奇/《小丑夢搖籃》
威廉麥斯 /《無恥家庭 》
傑佛瑞坦伯爾 /《透明家庭》

♦ 喜劇類最佳女主角 ♦

【獲獎】茱莉路易卓佛/《副人之仁》

【提名】
潘蜜拉艾德隆/《更美好的事》
珍芳達/《同妻俱樂部》
愛莉森珍妮/《極品辣媽》
艾莉坎波/《 打不倒的金咪》
翠斯艾麗絲羅斯/《喜新不厭舊》
莉莉湯琳 / 《同妻俱樂部》

♦ 限定劇或電視電影最佳女主角 ♦

【獲獎】妮可基嫚 /《美麗心計》

【提名】
凱莉庫恩 /《冰血暴》
費莉希蒂霍夫曼 /《美式懸罪》
潔西卡蘭芝 /《宿敵》
蘇珊莎蘭登 /《宿敵》
瑞絲薇斯朋 /《美麗心計》

♦ 限定劇或電視電影最佳男主角 ♦

【獲獎】里茲阿邁德 /《罪夜之奔》

【提名】
班尼迪克康柏拜區 /《新世紀福爾摩斯》
勞勃狄尼洛 /《龐氏騙局》
伊旺麥奎格 /《冰血暴》
傑佛瑞洛許 /《世紀天才》
約翰特托羅 /《罪夜之奔》

♦ 劇情類最佳男配角 ♦

【獲獎】約翰李斯高 /《王冠》

【提名】
強納森班克斯 /《絕命律師》
曼迪帕廷金 /《反恐危機》
麥可凱利 /《紙牌屋》
大衛哈伯 /《怪奇物語》
羅恩西法斯瓊斯 /《我們的生活》
傑佛瑞懷特 /《西方極樂園》